溝心儀女仔應唔應該俾佢知我鍾意佢?

溝心儀女仔應唔應該俾佢知我鍾意佢?知道左係咪多數失敗?

打麻將你會唔會開晒黎打

講唔埋
2樣都見過成功
全世界知哂個男既鍾意個女
最後都追到

你估佢估唔到咩
不過唔好直接認囉
忽冷忽熱才是皇道

太明顯會唔診惜你
唔明顯會Friend Zone

同問

都係睇樣架姐

不過一定俾人知好過唔知
人地如果都有意思大家估來估去分分鐘最後得個桔
最好有common fd幫手暗示下就最好

認真答
睇個女仔鍾唔鍾意你

如果佢鍾意你 佢又知道你鍾意佢而且溝緊佢 佢會好開心
如果佢唔鍾意你 佢又知道你鍾意佢而且溝緊佢 如果佢係好女仔 佢會反感/有意避開
如果佢係娘娘 佢會收兵